有冇巴絲嘅另一半完全唔尊重自己？

當正你係地底泥，踩到你無地自容

偏偏你又控制唔到自己，繼續迷戀佢

犯賤 自己攞嚟

掙扎啊！

我會諗係咪真係我有地方做得唔啱

掙扎俾邊個睇？
我獨來獨往

建議絲打睇下咩叫PUA
有一部分就係講不停貶低你 等你自卑
方便佢控制你

如果一段愛情唔係令大家變得更好
只係令你卑微既話我建議放手

諗多咗了。可能樓主真係垃圾

我都覺得係

咁正

女人是雞

我真係覺得自己罪孽深重
真心

咁你諗到啲咩？
又或者佢話你啲咩？

如果咁睇唔上又何必係一齊

IQ低？見識少？
其實我都唔太知，只知我前面仲有無盡嘅進步空間

我想好好咁愛護佢，就算佢幾唔尊重我都無所謂

小心有啲人會得寸進尺
好嘅關係應該要好好講出自己嘅感受 互相尊重
唔係你單方面就晒佢

兵仔

咁我又唔會話自己好完美地尊重佢，我都有好多地方做得唔啱，要由佢遷就我嘅
唉我都唔知自己想點

唔好咁對自己啦
愛得咁卑微你開心咩

痴撚線 只可以講你唔抵可憐

已經變咗EX 真係好撚難頂

你飛佢？

係 .. 嗰陣諗咗好耐

不過散咗而家個人輕鬆咗好多

想知你係巴定絲
咁易放得低一個人咩

你冇條件啫